發覺今年爭英超第六既競爭 比爭第一更激烈

唔到最後一場都唔知結果
但手足請買定離手 唔好到時馬後炮

我估 阿仙六

前四mode已開啦

六獌弟登六係必然既事

買定離手 手足請出招

曼聯第六拎歐覇
利鏝阿爭第三第四好睇啲

聽聞拎歐霸多個位五隊踢 拎歐聯第4名冇得踢係真？

暫時大熱門 但我都係覺得係阿仙六

參考11-12車仔

我知拎歐聯第4冇得踢

但聽過拎歐霸可以五隊踢係真？

係

真, 今年開始改制的

阿古路點睇第六之爭
講定 唔好馬後炮啦

佢係agger路

曼聯仲要對熱刺
熱刺今年主場有保證
我諗曼聯都會係第6架啦

放過我啦連ching 比人搶左名呀

如果今晚曼聯入決賽 肯定放棄聯賽 阿開左前四mode

搶你果個唔係曼城手足咩 易話為啦

依樣真 入到歐霸決賽比我都出青訓踢英超

佢地好憎我, 我係鏝區老鼠

雖然阿積士好撚勁, 曼聯未必夠踢
但曼聯聯賽收左皮架啦
利記曼城兩隊80%前4

我未改到口姐

琴晚鏝區手足出左聲明
agger路 同 曼城阿古路（會員&球員）冇任何關係

我不嬲同鏝城球迷無任何關係

洗唔洗季尾先發覺